Title: Solidago canadensis L. var. gilvocanescens Rydb.
Description: Maecenas tristique, est et tempus semper, est quam pharetra magna, ac consequat metus sapien ut nunc. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Mauris viverra diam vitae quam. Suspendisse potenti.
Image: https://source.unsplash.com/random/?css3
Date: 15/1/2021
Keywords: web
Category: Sonair
Author: Meetz
Tags: post
Published: true
Background: #5decaa
Color: #b27d6d
Robots: index,follow
Attrs: []
Template: post

----


Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Dulce amarum, leve asperum, prope longe, stare movere, quadratum rotundum. At certe gravius. At iste non dolendi status non vocatur voluptas. Duo Reges: constructio interrete. Nam diligi et carum esse iucundum est propterea, quia tutiorem vitam et voluptatem pleniorem efficit. 

Ergo omni animali illud, quod appetiti positum est in eo, quod naturae est accommodatum. Negat enim summo bono afferre incrementum diem. Qui est in parvis malis. Sed ne, dum huic obsequor, vobis molestus sim. Nec hoc ille non vidit, sed verborum magnificentia est et gloria delectatus. 


	Immo alio genere;
	Beatus sibi videtur esse moriens.
	Tenent mordicus.
	Itaque hic ipse iam pridem est reiectus;



Iam illud quale tandem est, bona praeterita non effluere sapienti, mala meminisse non oportere? Si verbum sequimur, primum longius verbum praepositum quam bonum. Negat enim summo bono afferre incrementum diem. Et quidem illud ipsum non nimium probo et tantum patior, philosophum loqui de cupiditatibus finiendis. Quid censes in Latino fore? Tantum dico, magis fuisse vestrum agere Epicuri diem natalem, quam illius testamento cavere ut ageretur. 


	Nam si dicent ab illis has res esse tractatas, ne ipsos quidem Graecos est cur tam multos legant, quam legendi sunt.



Atqui reperies, inquit, in hoc quidem pertinacem; At enim, qua in vita est aliquid mali, ea beata esse non potest. Non potes, nisi retexueris illa. Haeret in salebra. Simul atque natum animal est, gaudet voluptate et eam appetit ut bonum, aspernatur dolorem ut malum. Esse enim quam vellet iniquus iustus poterat inpune. At habetur! Et ego id scilicet nesciebam! Sed ut sit, etiamne post mortem coletur? Et harum quidem rerum facilis est et expedita distinctio. In quibus doctissimi illi veteres inesse quiddam caeleste et divinum putaverunt. Videamus igitur sententias eorum, tum ad verba redeamus. Vitiosum est enim in dividendo partem in genere numerare. 


Cave putes quicquam esse verius.

At quanta conantur! Mundum hunc omnem oppidum esse nostrum!
Incendi igitur eos, qui audiunt, vides.



Idem iste, inquam, de voluptate quid sentit? Summus dolor plures dies manere non potest? Idemne, quod iucunde? Illum mallem levares, quo optimum atque humanissimum virum, Cn. Rationis enim perfectio est virtus; Quae cum dixisset, finem ille. 

Esse enim quam vellet iniquus iustus poterat inpune. Quo modo autem philosophus loquitur? Sed fac ista esse non inportuna; Praeteritis, inquit, gaudeo. Apparet statim, quae sint officia, quae actiones. Quod autem meum munus dicis non equidem recuso, sed te adiungo socium. 


	Est igitur officium eius generis, quod nec in bonis ponatur nec in contrariis.
	In ipsa enim parum magna vis inest, ut quam optime se habere possit, si nulla cultura adhibeatur.
	Compensabatur, inquit, cum summis doloribus laetitia.
	Quando enim Socrates, qui parens philosophiae iure dici potest, quicquam tale fecit?
	Et quidem, Cato, hanc totam copiam iam Lucullo nostro notam esse oportebit;
	Nosti, credo, illud: Nemo pius est, qui pietatem-;




	Quis non odit sordidos, vanos, leves, futtiles?




Aufidio, praetorio, erudito homine, oculis capto, saepe
audiebam, cum se lucis magis quam utilitatis desiderio
moveri diceret.

Itaque quantum adiit periculum! ad honestatem enim illum
omnem conatum suum referebat, non ad voluptatem.



Quibus ego vehementer assentior. Cur iustitia laudatur? Ab his oratores, ab his imperatores ac rerum publicarum principes extiterunt. In qua quid est boni praeter summam voluptatem, et eam sempiternam? Nec vero sum nescius esse utilitatem in historia, non modo voluptatem. Habent enim et bene longam et satis litigiosam disputationem. Qua igitur re ab deo vincitur, si aeternitate non vincitur? Oratio me istius philosophi non offendit; Utrum igitur tibi litteram videor an totas paginas commovere? Negare non possum. 


	Beatus autem esse in maximarum rerum timore nemo potest.
	Sic exclusis sententiis reliquorum cum praeterea nulla esse possit, haec antiquorum valeat necesse est.
	Ut alios omittam, hunc appello, quem ille unum secutus est.
	Nondum autem explanatum satis, erat, quid maxime natura vellet.



Egone non intellego, quid sit don Graece, Latine voluptas? Tuo vero id quidem, inquam, arbitratu. Videmusne ut pueri ne verberibus quidem a contemplandis rebus perquirendisque deterreantur? Suo genere perveniant ad extremum; Immo alio genere; Quis non odit sordidos, vanos, leves, futtiles? 


	Memini vero, inquam;
	Dat enim intervalla et relaxat.
	Quis enim redargueret?
	Si enim sapiens aliquis miser esse possit, ne ego istam gloriosam memorabilemque virtutem non magno aestimandam putem.



Quo plebiscito decreta a senatu est consuli quaestio Cn. Quid est igitur, inquit, quod requiras? Ego vero volo in virtute vim esse quam maximam; Prave, nequiter, turpiter cenabat; Indicant pueri, in quibus ut in speculis natura cernitur. Nec mihi illud dixeris: Haec enim ipsa mihi sunt voluptati, et erant illa Torquatis. Nos paucis ad haec additis finem faciamus aliquando; Ex quo illud efficitur, qui bene cenent omnis libenter cenare, qui libenter, non continuo bene. Sint modo partes vitae beatae. Mihi enim satis est, ipsis non satis. 

Hos contra singulos dici est melius. Non igitur bene. Ita multo sanguine profuso in laetitia et in victoria est mortuus. Huic mori optimum esse propter desperationem sapientiae, illi propter spem vivere. 


	Non igitur de improbo, sed de callido improbo quaerimus, qualis Q.
	Illud mihi a te nimium festinanter dictum videtur, sapientis omnis esse semper beatos;
	Piso, familiaris noster, et alia multa et hoc loco Stoicos irridebat: Quid enim?
	Quae cum ita sint, effectum est nihil esse malum, quod turpe non sit.




	Quid autem habent admirationis, cum prope accesseris?
	Tu enim ista lenius, hic Stoicorum more nos vexat.
	Id quaeris, inquam, in quo, utrum respondero, verses te huc atque illuc necesse est.
	Itaque nostrum est-quod nostrum dico, artis est-ad ea principia, quae accepimus.
	Quae cum essent dicta, finem fecimus et ambulandi et disputandi.




